輸唔緊要，冇人話抗爭係一日嘅事

今日唔得就聽日，聽日唔得就後日，後日唔得咪大後日囉

聽你老母濕鳩民陣 上啦仆街

當然

今日上完聽日上又唔得?

比啲決心今日搏盡佢好冇 下下比deadline 做乜撚野呀

你估唔想上?冇裝冇士氣點夠黑警打?

咪叫你買生理鹽水比啲勇士用囉 我打緊中文 講緊廣東話 有邊到唔明？

一開波錯失機會 咪救人幫補家計囉